我屌你老母爛臭閪政府整撚埋D垃圾感應紅綠燈

你老母爛臭閪我揸2個6成撚日感應唔到
過撚左兩次都未到我係要叫個的士狗郁前D至得
屌你老母爛臭閪低智野咪撚攞出黎阻住個地球轉啦
整出黎果個正仆街！死全家！

26狗

26有方法破解紅燈感應器
只要俾大油 再喺感應器正中間位
一下大力扣頭迫力就可以

*天水圍地區除外

請支持國難五金西環店